動漫台，同人/cosplay 圖片交流區

開實先

幾時開返鬆

push

放工先入埸
今年唔開cosplayer休息區？

llllllllllllllllllll

第二張

動漫節

咪貼爛波圖

暗瘡波

推

有沒穿衣服的嗎

今年d cos集中邊個位？搵唔到

唉 一諗到呢d coser女活動完左就去開房就冇心機睇了

我仲諗竟然無人開

成日加埋得我up左3張圖

PS girl 一張都無？

上多一層

3樓唔係要有登記做coser先入得?

9影 細力屌

終於有新相

Push

上左3樓唔多見，唔知係咪夜左

冇人

你開post又一圖不貼，好難幫推

[url][url][url][url]

路過

[/url][/url][/url][/url]

睇真d，仔黎

抛磚引玉

呢個好QQ

好波

有無人有影到CSL 今日派禮物個兩個？

Gundam同澳門人

狂賭之淵

哥布林殺手 女神官

蜘蛛俠

搭單問FB/IG

真?同邊個開?

bro 做到野

年年都咁過高汁

藍幽

我要打大佬呀!!!
|||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

借問有冇大神有佢ig/fb

星期一
Spider Man同 Tony Stark

Spider Man 同 mysterio

Into the Spider-Verse

仲有
Avengers Assemble

bro 正啊！有幾個熟口熟面以前影過！

坐地下黑色高踭鞋，識擺姿勢

有d台灣既cosplayer意識好大膽

無聊影下，唔好嫌棄

佢初初岀個時已經識佢
之前有一齊岀過cos
後尾無聯絡

咁啱有打燈carry
小惡魔絵里

有冇one piece Nami coser 圖 跪求

有冇魔女宅急便 coser 圖 跪求

有無IG

有好幾個 呢個其中一個

有班著得勁少布既女，有台灣妹，冇bro影？

有冇其他巴絲有其他幾個？ 好似有個扎辮幾靚

求fb/ig

高質

求佢地Fb/ig